送畀【 勇武派 】嘅 MV

多謝每一位願意企出黎
保護其他人嘅勇武仔女
好多人因為咁而受傷，被捕...

呢首歌
自己覺得好有意思
呢兩個月發生嘅事
未能忘記
未敢忘記

🔥🔥🔥🔥🔥🔥

幫推...
最尾果個卡通女義士

真心好撚型

正

kolor 正

唔知點解紅唔起
明明正過Mr. 好多
唉。。。

TUI

推

啪啪啪

樓主自己作？ 個MV好催淚

首歌係KOLOR 的
d 畫面係網上搵的

我剪埋一齊only
多謝支持